覺唔覺軒達臣係球盲探測器

探肛器就真

係 反軒都搵唔到藉口駁

yes

Cls 完全駁唔到